打到個"斵"我認你做契爺

請出招

斵

契仔

斵

完啦好嗎

斵

做契弟得啦

今次冇伏啦

斵

我copy and paste吹咩

睇左4,5次都唔肯定有無睇錯

斵

啊契仔

樓主好多契仔

戇鳩

一打唔駛找

斵，竹一竹一中

唔想派利是比你

你地會唔會封利是比契仔

樓主多好多利是逗

你話認就認呀？我唔撚想認你個柒碌做契仔喎

fatfat

窮丁冇錢派利是

今次無伏

收埋我做契仔
過年無錢洗
咁多位契爺利利是是

斵
竹中
契仔乖

斵
契爺

斵
契仔

竹中

屌你老母

斵
竹中
契仔

斵
收野啦契仔

斵
有幾難 唔好咁柒啦好嘛?

點打個斵字嫁契弟

斷

小學雞啱啱學識打字？

搞到好亂

唔識打
調番轉啦公平d
契仔你好

擺明成班假膠啦
玩左咁多次

竹竹

斵 自膠

斲

斵

乖啦契弟

乖

你個名